# RECAP

## 1

Les TP ne sont pas tous rendus et le 3, 4 et le 5 n'est pas bon : 9 pts

Décompte des 8 points restants :

- Indentation et certains espaces pas respectés : -1
- Nom de variable fr/en : -2

Total: 14

## 2

- Du css statique (quand on veut avoir plus de cases, ca casse le css): -1
- Camel case motifimpaire -> motifImpaire : -1
- J'ai pas compis les commentaires : -1
- Malus, il y a pas de tentative sur une autre solution d'algo : -5
- Malus, même code que Quentin et Daphne (il y a les mêmes espaces avant les divs) : -3

kahoot : 0,5 + 0,5

Total: 10

## 3

fetchListUsers: Oui 4/4
fetchOneUser: Non j'attendais un find (regarde la correction) 2/4
updateOneUser: Oui 2/2
postOneUser: Oui 2/2
deleteOneUser: Oui 2/2
postOneUserScore: Pas fait
fetchScoresPodium: Pas fait
fetchListScores: Pas fait

total: 12 - 2 (Exactement comme Quentin et Daphne) = 10
